時事台除咗屈鬥黃同屌分化仲有冇理性討論？

好似已經唔洗睇對方論點直接入標準答案
就好似美國人討論政治首先你撐阿侵就唔啱

以往覺得有問題亦都曾經被討論嘅嘢都要忍住唔俾講

依種學術用語嚟講叫咩現象，唔記得咗

講邏輯 block

疏，可能開返個網台講嘢仲好過做連登仔

唔係好明樓上想表達啲咩

仲有好似話想整個五毛系統
唔啱聽就踢你入list

獵巫式一言堂

樓主坐左幾耐
理性討論早就比cctoy手畜ban撚晒

好多時睇到如果將件事由a換成b，論調就會完全唔同。成件事由情緒控制哂

主角由a換成b

屈夠鬥黃未？我敢講今時今日嘅連登時事台只係一個笑話 (就係一碌鳩，入嚟咬我食)

依度比較咗兩個po直頭係雙重標準，唔好同我講700-800人完全冇重疊

係適合時機產生某一方既仇恨情緒，就好容易令人迷失而失去理智(又自覺理智)。xxxx抵死呀果D,只因對某一事物厭惡，不停擴大，不問因由，不理對方諗法，只係身份唔同就應該天誅地滅。
極端主義就係咁黎，只有我冇其他人。

有啊

一個係鬥黃，一個係叫人回頭是岸

樓主要練下閱讀理解

陳述件事點樣鬥黃

呢個其實都係好多香港人嘅通病

有燒山d片仲好高質學到好多野

你睇埋個po樓主啲回覆先

佢不斷想證明鄉黑，俾人spin到傻撚咗
我角度係理撚得有冇廣告費都唔應該幫對家賣廣告
從集團嚟講商業廣告都算
但係明日大嶼頭版同埋做節目幫元朗圍頭佬免費宣傳就踩晒線
個po直頭見到有人講唔係廣告都仲有人繼續spin廣告收錢冇問題
仲有人話元朗圍頭佬唔係全部藍